一帶一路 = 謀組新軸心國反資本主義；大灣區 = 大東亞共榮圈雛型

試下咁同啲鬼佬解釋？

高汁

維吾爾人=猶太人

係

習囝＝元首

國安＝蓋世太保

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

梁繼平=戴高樂

奧巴馬＝張伯倫

特朗普＝ｃｈｕｒｃｈｉｌｌ

香港=法國

你理解錯晒wo

香港人似啲
咁叻搵銀